古人係點樣發現穴位？

又點樣知同邊個內臟有關？

識氣功勁過X光

幾千年來不斷做人體實驗

佢地自己裝入去

自摸感覺良好

外星人教

從冰人條屍身上發現
嚮佢個個年代以經知道有穴位

咩冰人

古人點發現太上老君？玉皇大帝？

鳩吹囉

Ötzi the iceman